{"openapi":"3.0.1","info":{"title":"RegFNP Hauptkarte Planstand 31.12.2021 WFS","description":"Thematisch aufgebauter WFS der Hauptkarte des Regionalen Fl\u00e4chennutzungsplan 2010, Planstand 31.12.2021","contact":{"name":"Regionalverband FrankfurtRheinMain","url":"http://www.geoportal.hessen.de","email":"kartenservice@region-frankfurt.de"},"license":{"name":"keine"},"version":"1.0.0"},"servers":[{"url":"https://www.geoportal.hessen.de/spatial-objects/479"}],"tags":[{"name":"Capabilities","description":"Essential characteristics of this API including information about the data."},{"name":"Features","description":"Access to data (features)."}],"paths":{"/":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"landing page of this API","description":"The landing page provides links to the API definition, the Conformance statements and the metadata about the feature data in this dataset.","operationId":"getLandingPage","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"links to the API capabilities and the feature collections shared by this API.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/root"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/api":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"the API description - this document","operationId":"getApiDescription","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"The formal documentation of this API according to the OpenAPI specification, version 3.0. I.e., this document.","content":{"application/openapi+json;version=3.0":{"schema":{"type":"object"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/conformance":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"information about standards that this API conforms to","description":"list all requirements classes specified in a standard (e.g., WFS 3.0 Part 1: Core) that the server conforms to","operationId":"getRequirementsClasses","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"the URIs of all requirements classes supported by the server","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/req-classes"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}}}}}}},"/collections":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the feature collections in the dataset","operationId":"describeCollections","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the feature collections shared by this API.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/content"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:ADMIN_RechtlicherGeltungsbereich__Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the ADMIN_RechtlicherGeltungsbereich__Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:ADMIN_RechtlicherGeltungsbereich__Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:ADMIN_RechtlicherGeltungsbereich__Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of ADMIN_RechtlicherGeltungsbereich__Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:ADMIN_RechtlicherGeltungsbereich__Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:ADMIN_RechtlicherGeltungsbereich__Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a ADMIN_RechtlicherGeltungsbereich__Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:ADMIN_RechtlicherGeltungsbereich__Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:ADMIN_Gemeinden_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the ADMIN_Gemeinden_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:ADMIN_Gemeinden_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:ADMIN_Gemeinden_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of ADMIN_Gemeinden_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:ADMIN_Gemeinden_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:ADMIN_Gemeinden_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a ADMIN_Gemeinden_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:ADMIN_Gemeinden_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:EZH_Erg\u00e4nzungsstandorte_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the EZH_Erg\u00e4nzungsstandorte_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:EZH_Erg\u00e4nzungsstandorte_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:EZH_Erg\u00e4nzungsstandorte_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of EZH_Erg\u00e4nzungsstandorte_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:EZH_Erg\u00e4nzungsstandorte_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:EZH_Erg\u00e4nzungsstandorte_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a EZH_Erg\u00e4nzungsstandorte_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:EZH_Erg\u00e4nzungsstandorte_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:EZH_SonstigerEinzelhandel_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the EZH_SonstigerEinzelhandel_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:EZH_SonstigerEinzelhandel_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:EZH_SonstigerEinzelhandel_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of EZH_SonstigerEinzelhandel_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:EZH_SonstigerEinzelhandel_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:EZH_SonstigerEinzelhandel_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a EZH_SonstigerEinzelhandel_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:EZH_SonstigerEinzelhandel_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:EZH_Versorgungskerne_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the EZH_Versorgungskerne_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:EZH_Versorgungskerne_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:EZH_Versorgungskerne_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of EZH_Versorgungskerne_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:EZH_Versorgungskerne_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:EZH_Versorgungskerne_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a EZH_Versorgungskerne_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:EZH_Versorgungskerne_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:EZH_ZentraleVersorgungsbereich_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the EZH_ZentraleVersorgungsbereich_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:EZH_ZentraleVersorgungsbereich_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:EZH_ZentraleVersorgungsbereich_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of EZH_ZentraleVersorgungsbereich_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:EZH_ZentraleVersorgungsbereich_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:EZH_ZentraleVersorgungsbereich_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a EZH_ZentraleVersorgungsbereich_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:EZH_ZentraleVersorgungsbereich_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:LUF_Landbewirtschaftung_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the LUF_Landbewirtschaftung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:LUF_Landbewirtschaftung_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:LUF_Landbewirtschaftung_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of LUF_Landbewirtschaftung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:LUF_Landbewirtschaftung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:LUF_Landbewirtschaftung_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a LUF_Landbewirtschaftung_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:LUF_Landbewirtschaftung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:LUF_LandwirtschaftVorrang_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the LUF_LandwirtschaftVorrang_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:LUF_LandwirtschaftVorrang_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:LUF_LandwirtschaftVorrang_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of LUF_LandwirtschaftVorrang_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:LUF_LandwirtschaftVorrang_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:LUF_LandwirtschaftVorrang_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a LUF_LandwirtschaftVorrang_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:LUF_LandwirtschaftVorrang_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:LUF_WaldBestand_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the LUF_WaldBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:LUF_WaldBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:LUF_WaldBestand_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of LUF_WaldBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:LUF_WaldBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:LUF_WaldBestand_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a LUF_WaldBestand_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:LUF_WaldBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:LUF_WaldZuwachs_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the LUF_WaldZuwachs_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:LUF_WaldZuwachs_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:LUF_WaldZuwachs_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of LUF_WaldZuwachs_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:LUF_WaldZuwachs_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:LUF_WaldZuwachs_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a LUF_WaldZuwachs_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:LUF_WaldZuwachs_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_Gew\u00e4sser_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the NUL_Gew\u00e4sser_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:NUL_Gew\u00e4sser_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_Gew\u00e4sser_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of NUL_Gew\u00e4sser_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:NUL_Gew\u00e4sser_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_Gew\u00e4sser_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a NUL_Gew\u00e4sser_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:NUL_Gew\u00e4sser_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_Gew\u00e4sser_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the NUL_Gew\u00e4sser_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:NUL_Gew\u00e4sser_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_Gew\u00e4sser_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of NUL_Gew\u00e4sser_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:NUL_Gew\u00e4sser_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_Gew\u00e4sser_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a NUL_Gew\u00e4sser_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:NUL_Gew\u00e4sser_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_GrundwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the NUL_GrundwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:NUL_GrundwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_GrundwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of NUL_GrundwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:NUL_GrundwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_GrundwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a NUL_GrundwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:NUL_GrundwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_HochwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the NUL_HochwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:NUL_HochwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_HochwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of NUL_HochwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:NUL_HochwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_HochwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a NUL_HochwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:NUL_HochwasserschutzVorbehalt_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_HochwasserschutzVorrang_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the NUL_HochwasserschutzVorrang_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:NUL_HochwasserschutzVorrang_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_HochwasserschutzVorrang_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of NUL_HochwasserschutzVorrang_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:NUL_HochwasserschutzVorrang_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_HochwasserschutzVorrang_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a NUL_HochwasserschutzVorrang_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:NUL_HochwasserschutzVorrang_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_KlimaVorbehalt_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the NUL_KlimaVorbehalt_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:NUL_KlimaVorbehalt_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_KlimaVorbehalt_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of NUL_KlimaVorbehalt_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:NUL_KlimaVorbehalt_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_KlimaVorbehalt_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a NUL_KlimaVorbehalt_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:NUL_KlimaVorbehalt_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_NaturLandschaftVorbehalt_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the NUL_NaturLandschaftVorbehalt_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:NUL_NaturLandschaftVorbehalt_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_NaturLandschaftVorbehalt_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of NUL_NaturLandschaftVorbehalt_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:NUL_NaturLandschaftVorbehalt_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_NaturLandschaftVorbehalt_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a NUL_NaturLandschaftVorbehalt_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:NUL_NaturLandschaftVorbehalt_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_NaturLandschaftVorrang_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the NUL_NaturLandschaftVorrang_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:NUL_NaturLandschaftVorrang_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_NaturLandschaftVorrang_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of NUL_NaturLandschaftVorrang_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:NUL_NaturLandschaftVorrang_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_NaturLandschaftVorrang_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a NUL_NaturLandschaftVorrang_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:NUL_NaturLandschaftVorrang_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_\u00d6kogr\u00fcn_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the NUL_\u00d6kogr\u00fcn_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:NUL_\u00d6kogr\u00fcn_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_\u00d6kogr\u00fcn_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of NUL_\u00d6kogr\u00fcn_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:NUL_\u00d6kogr\u00fcn_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_\u00d6kogr\u00fcn_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a NUL_\u00d6kogr\u00fcn_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:NUL_\u00d6kogr\u00fcn_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_RegionalerGr\u00fcnzugVorrang_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the NUL_RegionalerGr\u00fcnzugVorrang_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:NUL_RegionalerGr\u00fcnzugVorrang_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_RegionalerGr\u00fcnzugVorrang_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of NUL_RegionalerGr\u00fcnzugVorrang_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:NUL_RegionalerGr\u00fcnzugVorrang_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_RegionalerGr\u00fcnzugVorrang_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a NUL_RegionalerGr\u00fcnzugVorrang_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:NUL_RegionalerGr\u00fcnzugVorrang_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_RegionalparkkorridorVorrang_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the NUL_RegionalparkkorridorVorrang_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:NUL_RegionalparkkorridorVorrang_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_RegionalparkkorridorVorrang_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of NUL_RegionalparkkorridorVorrang_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:NUL_RegionalparkkorridorVorrang_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:NUL_RegionalparkkorridorVorrang_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a NUL_RegionalparkkorridorVorrang_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:NUL_RegionalparkkorridorVorrang_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorbehalt_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the ROH_Lagerst\u00e4ttenVorbehalt_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorbehalt_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorbehalt_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of ROH_Lagerst\u00e4ttenVorbehalt_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorbehalt_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorbehalt_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a ROH_Lagerst\u00e4ttenVorbehalt_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorbehalt_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangBestand_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangBestand_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangBestand_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangBestand_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangPlanung_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangPlanung_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangPlanung_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangPlanung_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:ROH_Lagerst\u00e4ttenVorrangPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_BundVorrang_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the SIED_BundVorrang_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:SIED_BundVorrang_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_BundVorrang_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of SIED_BundVorrang_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:SIED_BundVorrang_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_BundVorrang_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a SIED_BundVorrang_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:SIED_BundVorrang_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_Mischbau_Bestand_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the SIED_Mischbau_Bestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:SIED_Mischbau_Bestand_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_Mischbau_Bestand_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of SIED_Mischbau_Bestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:SIED_Mischbau_Bestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_Mischbau_Bestand_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a SIED_Mischbau_Bestand_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:SIED_Mischbau_Bestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_Mischbau_Planung_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the SIED_Mischbau_Planung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:SIED_Mischbau_Planung_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_Mischbau_Planung_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of SIED_Mischbau_Planung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:SIED_Mischbau_Planung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_Mischbau_Planung_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a SIED_Mischbau_Planung_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:SIED_Mischbau_Planung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_Gemeinbedarf_Punkte":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the SIED_Gemeinbedarf_Punkte feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:SIED_Gemeinbedarf_Punkte","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_Gemeinbedarf_Punkte/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of SIED_Gemeinbedarf_Punkte feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:SIED_Gemeinbedarf_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_Gemeinbedarf_Punkte/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a SIED_Gemeinbedarf_Punkte","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:SIED_Gemeinbedarf_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_GemeinbedarfBestand_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the SIED_GemeinbedarfBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:SIED_GemeinbedarfBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_GemeinbedarfBestand_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of SIED_GemeinbedarfBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:SIED_GemeinbedarfBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_GemeinbedarfBestand_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a SIED_GemeinbedarfBestand_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:SIED_GemeinbedarfBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_GemeinbedarfPlanung_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the SIED_GemeinbedarfPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:SIED_GemeinbedarfPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_GemeinbedarfPlanung_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of SIED_GemeinbedarfPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:SIED_GemeinbedarfPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_GemeinbedarfPlanung_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a SIED_GemeinbedarfPlanung_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:SIED_GemeinbedarfPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_GewerbeBestand_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the SIED_GewerbeBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:SIED_GewerbeBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_GewerbeBestand_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of SIED_GewerbeBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:SIED_GewerbeBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_GewerbeBestand_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a SIED_GewerbeBestand_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:SIED_GewerbeBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_GewerbePlanung_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the SIED_GewerbePlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:SIED_GewerbePlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_GewerbePlanung_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of SIED_GewerbePlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:SIED_GewerbePlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_GewerbePlanung_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a SIED_GewerbePlanung_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:SIED_GewerbePlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_Gr\u00fcnfl\u00e4che_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the SIED_Gr\u00fcnfl\u00e4che_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:SIED_Gr\u00fcnfl\u00e4che_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_Gr\u00fcnfl\u00e4che_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of SIED_Gr\u00fcnfl\u00e4che_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:SIED_Gr\u00fcnfl\u00e4che_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_Gr\u00fcnfl\u00e4che_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a SIED_Gr\u00fcnfl\u00e4che_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:SIED_Gr\u00fcnfl\u00e4che_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_Siedlungsbeschr\u00e4nkungsgebiet_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the SIED_Siedlungsbeschr\u00e4nkungsgebiet_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:SIED_Siedlungsbeschr\u00e4nkungsgebiet_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_Siedlungsbeschr\u00e4nkungsgebiet_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of SIED_Siedlungsbeschr\u00e4nkungsgebiet_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:SIED_Siedlungsbeschr\u00e4nkungsgebiet_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_Siedlungsbeschr\u00e4nkungsgebiet_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a SIED_Siedlungsbeschr\u00e4nkungsgebiet_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:SIED_Siedlungsbeschr\u00e4nkungsgebiet_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_SonderbauBestand_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the SIED_SonderbauBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:SIED_SonderbauBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_SonderbauBestand_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of SIED_SonderbauBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:SIED_SonderbauBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_SonderbauBestand_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a SIED_SonderbauBestand_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:SIED_SonderbauBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_SonderbauPlanung_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the SIED_SonderbauPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:SIED_SonderbauPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_SonderbauPlanung_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of SIED_SonderbauPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:SIED_SonderbauPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_SonderbauPlanung_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a SIED_SonderbauPlanung_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:SIED_SonderbauPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_WohnbauBestand_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the SIED_WohnbauBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:SIED_WohnbauBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_WohnbauBestand_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of SIED_WohnbauBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:SIED_WohnbauBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_WohnbauBestand_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a SIED_WohnbauBestand_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:SIED_WohnbauBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_WohnbauPlanung_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the SIED_WohnbauPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:SIED_WohnbauPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_WohnbauPlanung_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of SIED_WohnbauPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:SIED_WohnbauPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:SIED_WohnbauPlanung_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a SIED_WohnbauPlanung_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:SIED_WohnbauPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungBestand_Punkte":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_AbfallentsorgungBestand_Punkte feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungBestand_Punkte","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungBestand_Punkte/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_AbfallentsorgungBestand_Punkte feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungBestand_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungBestand_Punkte/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_AbfallentsorgungBestand_Punkte","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungBestand_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungPlanung_Punkte":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_AbfallentsorgungPlanung_Punkte feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungPlanung_Punkte","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungPlanung_Punkte/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_AbfallentsorgungPlanung_Punkte feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungPlanung_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungPlanung_Punkte/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_AbfallentsorgungPlanung_Punkte","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungPlanung_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungBestand_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_AbfallentsorgungBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungBestand_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_AbfallentsorgungBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungBestand_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_AbfallentsorgungBestand_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungPlanung_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_AbfallentsorgungPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungPlanung_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_AbfallentsorgungPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungPlanung_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_AbfallentsorgungPlanung_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_AbfallentsorgungPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungBestand_Punkte":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_AbwasserbeseitigungBestand_Punkte feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungBestand_Punkte","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungBestand_Punkte/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_AbwasserbeseitigungBestand_Punkte feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungBestand_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungBestand_Punkte/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_AbwasserbeseitigungBestand_Punkte","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungBestand_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Punkte":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Punkte feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Punkte","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Punkte/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Punkte feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Punkte/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Punkte","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungBestand_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_AbwasserbeseitigungBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungBestand_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_AbwasserbeseitigungBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungBestand_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_AbwasserbeseitigungBestand_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_AbwasserbeseitigungPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_ProduktenleitungBestand_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_ProduktenleitungBestand_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_ProduktenleitungBestand_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_ProduktenleitungBestand_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_ProduktenleitungBestand_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_ProduktenleitungBestand_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_ProduktenleitungBestand_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_ProduktenleitungBestand_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_ProduktenleitungBestand_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_ProduktenleitungPlanung_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_ProduktenleitungPlanung_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_ProduktenleitungPlanung_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_ProduktenleitungPlanung_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_ProduktenleitungPlanung_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_ProduktenleitungPlanung_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_ProduktenleitungPlanung_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_ProduktenleitungPlanung_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_ProduktenleitungPlanung_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Punkte":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_StromversorgungBestand_Punkte feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Punkte","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Punkte/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_StromversorgungBestand_Punkte feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Punkte/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_StromversorgungBestand_Punkte","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungPlanung_Punkte":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_StromversorgungPlanung_Punkte feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungPlanung_Punkte","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungPlanung_Punkte/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_StromversorgungPlanung_Punkte feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungPlanung_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungPlanung_Punkte/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_StromversorgungPlanung_Punkte","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungPlanung_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_StromversorgungBestand_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_StromversorgungBestand_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_StromversorgungBestand_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_Stromversorgung_Planung_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_Stromversorgung_Planung_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_Stromversorgung_Planung_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_Stromversorgung_Planung_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_Stromversorgung_Planung_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_Stromversorgung_Planung_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_Stromversorgung_Planung_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_Stromversorgung_Planung_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_Stromversorgung_Planung_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungAbbau_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_StromversorgungAbbau_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungAbbau_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungAbbau_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_StromversorgungAbbau_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungAbbau_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungAbbau_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_StromversorgungAbbau_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungAbbau_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_StromversorgungBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_StromversorgungBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_StromversorgungBestand_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungPlanung_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_StromversorgungPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungPlanung_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_StromversorgungPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_StromversorgungPlanung_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_StromversorgungPlanung_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_StromversorgungPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_Wasservorsorgung_Bestand_Punkte":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_Wasservorsorgung_Bestand_Punkte feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_Wasservorsorgung_Bestand_Punkte","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_Wasservorsorgung_Bestand_Punkte/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_Wasservorsorgung_Bestand_Punkte feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_Wasservorsorgung_Bestand_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_Wasservorsorgung_Bestand_Punkte/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_Wasservorsorgung_Bestand_Punkte","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_Wasservorsorgung_Bestand_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_WasservorsorgungPlanung_Punkte":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_WasservorsorgungPlanung_Punkte feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_WasservorsorgungPlanung_Punkte","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_WasservorsorgungPlanung_Punkte/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_WasservorsorgungPlanung_Punkte feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_WasservorsorgungPlanung_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_WasservorsorgungPlanung_Punkte/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_WasservorsorgungPlanung_Punkte","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_WasservorsorgungPlanung_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungBestand_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_WasserversorgungBestand_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungBestand_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungBestand_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_WasserversorgungBestand_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungBestand_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungBestand_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_WasserversorgungBestand_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungBestand_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungPlanung_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_WasserversorgungPlanung_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungPlanung_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungPlanung_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_WasserversorgungPlanung_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungPlanung_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungPlanung_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_WasserversorgungPlanung_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungPlanung_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungBestand_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_WasserversorgungBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungBestand_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_WasserversorgungBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungBestand_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_WasserversorgungBestand_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungPlanung_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VE_WasserversorgungPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungPlanung_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VE_WasserversorgungPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungPlanung_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VE_WasserversorgungPlanung_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VE_WasserversorgungPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_FahrradroutenBestand_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VERK_FahrradroutenBestand_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VERK_FahrradroutenBestand_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_FahrradroutenBestand_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VERK_FahrradroutenBestand_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VERK_FahrradroutenBestand_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_FahrradroutenBestand_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VERK_FahrradroutenBestand_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VERK_FahrradroutenBestand_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_FahrradroutenPlanung_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VERK_FahrradroutenPlanung_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VERK_FahrradroutenPlanung_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_FahrradroutenPlanung_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VERK_FahrradroutenPlanung_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VERK_FahrradroutenPlanung_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_FahrradroutenPlanung_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VERK_FahrradroutenPlanung_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VERK_FahrradroutenPlanung_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_LuftverkehrBestand_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VERK_LuftverkehrBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VERK_LuftverkehrBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_LuftverkehrBestand_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VERK_LuftverkehrBestand_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VERK_LuftverkehrBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_LuftverkehrBestand_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VERK_LuftverkehrBestand_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VERK_LuftverkehrBestand_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_LuftverkehrPlanung_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VERK_LuftverkehrPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VERK_LuftverkehrPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_LuftverkehrPlanung_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VERK_LuftverkehrPlanung_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VERK_LuftverkehrPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_LuftverkehrPlanung_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VERK_LuftverkehrPlanung_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VERK_LuftverkehrPlanung_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrBestand_Punkte":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VERK_SchienenverkehrBestand_Punkte feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrBestand_Punkte","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrBestand_Punkte/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VERK_SchienenverkehrBestand_Punkte feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrBestand_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrBestand_Punkte/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VERK_SchienenverkehrBestand_Punkte","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrBestand_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrPlanung_Punkte":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VERK_SchienenverkehrPlanung_Punkte feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrPlanung_Punkte","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrPlanung_Punkte/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VERK_SchienenverkehrPlanung_Punkte feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrPlanung_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrPlanung_Punkte/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VERK_SchienenverkehrPlanung_Punkte","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrPlanung_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrBestand_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VERK_SchienenverkehrBestand_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrBestand_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrBestand_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VERK_SchienenverkehrBestand_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrBestand_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrBestand_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VERK_SchienenverkehrBestand_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrBestand_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrPlanung_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VERK_SchienenverkehrPlanung_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrPlanung_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrPlanung_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VERK_SchienenverkehrPlanung_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrPlanung_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrPlanung_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VERK_SchienenverkehrPlanung_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrPlanung_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrTrassensicherung_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VERK_SchienenverkehrTrassensicherung_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrTrassensicherung_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrTrassensicherung_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VERK_SchienenverkehrTrassensicherung_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrTrassensicherung_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrTrassensicherung_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VERK_SchienenverkehrTrassensicherung_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VERK_SchienenverkehrTrassensicherung_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_Schienenverkehr_Fl\u00e4che":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VERK_Schienenverkehr_Fl\u00e4che feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VERK_Schienenverkehr_Fl\u00e4che","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_Schienenverkehr_Fl\u00e4che/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VERK_Schienenverkehr_Fl\u00e4che feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VERK_Schienenverkehr_Fl\u00e4che","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_Schienenverkehr_Fl\u00e4che/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VERK_Schienenverkehr_Fl\u00e4che","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VERK_Schienenverkehr_Fl\u00e4che","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehr_Punkte":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VERK_Stra\u00dfenverkehr_Punkte feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehr_Punkte","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehr_Punkte/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VERK_Stra\u00dfenverkehr_Punkte feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehr_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehr_Punkte/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VERK_Stra\u00dfenverkehr_Punkte","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehr_Punkte","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehrBestand_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VERK_Stra\u00dfenverkehrBestand_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehrBestand_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehrBestand_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VERK_Stra\u00dfenverkehrBestand_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehrBestand_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehrBestand_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VERK_Stra\u00dfenverkehrBestand_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehrBestand_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehrPlanung_Linien":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VERK_Stra\u00dfenverkehrPlanung_Linien feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehrPlanung_Linien","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehrPlanung_Linien/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VERK_Stra\u00dfenverkehrPlanung_Linien feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehrPlanung_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehrPlanung_Linien/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VERK_Stra\u00dfenverkehrPlanung_Linien","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehrPlanung_Linien","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehr_Fl\u00e4chen":{"get":{"tags":["Capabilities"],"summary":"describe the VERK_Stra\u00dfenverkehr_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"describeCollectionRegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehr_Fl\u00e4chen","parameters":[],"responses":{"200":{"description":"Metadata about the collection shared by this API.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehr_Fl\u00e4chen/items":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve features of VERK_Stra\u00dfenverkehr_Fl\u00e4chen feature collection","operationId":"getFeaturesRegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehr_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/limit"},{"$ref":"#/components/parameters/offset"},{"$ref":"#/components/parameters/bbox"},{"$ref":"#/components/parameters/resultType"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"A feature.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}},"/collections/RegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehr_Fl\u00e4chen/items/{featureId}":{"get":{"tags":["Features"],"summary":"retrieve a VERK_Stra\u00dfenverkehr_Fl\u00e4chen","operationId":"getFeatureRegFNP_HK_P:VERK_Stra\u00dfenverkehr_Fl\u00e4chen","parameters":[{"$ref":"#/components/parameters/featureId"},{"$ref":"#/components/parameters/f"},{"$ref":"#/components/parameters/properties"}],"responses":{"200":{"description":"Information about the feature collection plus the first features matching the selection parameters.","content":{"application/geo+json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/featureCollectionGeoJSON"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}},"default":{"description":"An error occured.","content":{"application/json":{"schema":{"$ref":"#/components/schemas/exception"}},"text/html":{"schema":{"type":"string"}}}}}}}},"components":{"schemas":{"exception":{"required":["code"],"type":"object","properties":{"code":{"type":"string"},"description":{"type":"string"}}},"root":{"required":["links"],"type":"object","properties":{"links":{"type":"array","example":[{"href":"http://data.example.org/","rel":"self","type":"application/json","title":"this document"},{"href":"http://data.example.org/api","rel":"service-desc","type":"application/openapi+json;version=3.0","title":"the API definition"},{"href":"http://data.example.org/conformance","rel":"conformance","type":"application/json","title":"WFS 3.0 conformance classes implemented by this server"},{"href":"http://data.example.org/collections","rel":"data","type":"application/json","title":"Metadata about the feature collections"}],"items":{"$ref":"#/components/schemas/link"}}}},"req-classes":{"required":["conformsTo"],"type":"object","properties":{"conformsTo":{"type":"array","example":["http://www.opengis.net/spec/wfs-1/3.0/req/core","http://www.opengis.net/spec/wfs-1/3.0/req/oas30","http://www.opengis.net/spec/wfs-1/3.0/req/html","http://www.opengis.net/spec/wfs-1/3.0/req/geojson"],"items":{"type":"string"}}}},"link":{"required":["href"],"type":"object","properties":{"href":{"type":"string","example":"http://data.example.com/buildings/123"},"rel":{"type":"string","example":"prev"},"type":{"type":"string","example":"application/geo+json"},"hreflang":{"type":"string","example":"en"}}},"content":{"required":["collections","links"],"type":"object","properties":{"links":{"type":"array","example":[{"href":"http://data.example.org/collections.json","rel":"self","type":"application/json","title":"this document"},{"href":"http://data.example.org/collections.html","rel":"alternate","type":"text/html","title":"this document as HTML"},{"href":"http://schemas.example.org/1.0/foobar.xsd","rel":"describedBy","type":"application/xml","title":"XML schema for Acme Corporation data"}],"items":{"$ref":"#/components/schemas/link"}},"collections":{"type":"array","items":{"$ref":"#/components/schemas/collectionInfo"}}}},"collectionInfo":{"required":["links","name"],"type":"object","properties":{"name":{"type":"string","description":"identifier of the collection used, for example, in URIs","example":"buildings"},"title":{"type":"string","description":"human readable title of the collection","example":"Buildings"},"description":{"type":"string","description":"a description of the features in the collection","example":"Buildings in the city of Bonn."},"links":{"type":"array","example":[{"href":"http://data.example.org/collections/buildings/items","rel":"item","type":"application/geo+json","title":"Buildings"},{"href":"http://example.com/concepts/buildings.html","rel":"describedBy","type":"text/html","title":"Feature catalogue for buildings"}],"items":{"$ref":"#/components/schemas/link"}},"extent":{"$ref":"#/components/schemas/extent"},"crs":{"type":"array","description":"The coordinate reference systems in which geometries may be retrieved. Coordinate reference systems are identified by a URI. The first coordinate reference system is the coordinate reference system that is used by default. This is always http://www.opengis.net/def/crs/OGC/1.3/CRS84, i.e. WGS84 longitude/latitude.","example":["http://www.opengis.net/def/crs/OGC/1.3/CRS84","http://www.opengis.net/def/crs/EPSG/0/4326"],"items":{"type":"string"},"default":["http://www.opengis.net/def/crs/OGC/1.3/CRS84"]},"relations":{"type":"object","description":"Related collections that may be retrieved for this collection","example":"{'id': 'label'}"}}},"extent":{"required":["spatial"],"type":"object","properties":{"crs":{"type":"string","description":"Coordinate reference system of the coordinates in the spatial extent (property spatial). In the Core, only WGS84 longitude/latitude is supported. Extensions may support additional coordinate reference systems.","enum":["http://www.opengis.net/def/crs/OGC/1.3/CRS84"],"default":"http://www.opengis.net/def/crs/OGC/1.3/CRS84"},"spatial":{"maxItems":6,"minItems":4,"type":"array","description":"West, north, east, south edges of the spatial extent. The minimum and maximum values apply to the coordinate reference system WGS84 longitude/latitude that is supported in the Core. If, for example, a projected coordinate reference system is used, the minimum and maximum values need to be adjusted.","example":[-180,-90,180,90],"items":{"type":"number"}}}},"featureCollectionGeoJSON":{"required":["features","type"],"type":"object","properties":{"type":{"type":"string","enum":["FeatureCollection"]},"features":{"type":"array","items":{"$ref":"#/components/schemas/featureGeoJSON"}},"links":{"type":"array","items":{"$ref":"#/components/schemas/link"}},"timeStamp":{"type":"string","format":"dateTime"},"numberMatched":{"minimum":0,"type":"integer"},"numberReturned":{"minimum":0,"type":"integer"}}},"featureGeoJSON":{"required":["geometry","properties","type"],"type":"object","properties":{"type":{"type":"string","enum":["Feature"]},"geometry":{"$ref":"#/components/schemas/geometryGeoJSON"},"properties":{"type":"object","nullable":true},"id":{"oneOf":[{"type":"string"},{"type":"integer"}]}}},"geometryGeoJSON":{"required":["type"],"type":"object","properties":{"type":{"type":"string","enum":["Point","MultiPoint","LineString","MultiLineString","Polygon","MultiPolygon","GeometryCollection"]}}}},"parameters":{"f":{"name":"f","in":"query","description":"The format of the response. If no value is provided, the standard http rules apply, i.e., the accept header shall be used to determine the format. Pre-defined values are xml, json and html. The response to other  values is determined by the server.","required":false,"style":"form","explode":false,"schema":{"type":"string","enum":["json","xml","html"]},"example":"json"},"limit":{"name":"limit","in":"query","description":"The optional limit parameter limits the number of items that are presented in the response document.Only items are counted that are on the first level of the collection in the response document.  Nested objects contained within the explicitly requested items shall not be counted.Minimum = 1. Maximum = 10000. Default = 10.","required":false,"style":"form","explode":false,"schema":{"maximum":10000,"minimum":1,"type":"integer","default":10},"example":10},"offset":{"name":"offset","in":"query","description":"The optional offset parameter indicates the index within the result set from which the server shall begin presenting results in the response document. The first element has an index of 0. Minimum = 0. Default = 0.","required":false,"style":"form","explode":false,"schema":{"minimum":0,"type":"integer","default":0},"example":0},"bbox":{"name":"bbox","in":"query","description":"Only features that have a geometry that intersects the bounding box are selected. The bounding box is provided as four or six numbers, depending on whether the coordinate reference system includes a vertical axis (elevation or depth):   * Lower left corner, coordinate axis 1 * Lower left corner, coordinate axis 2 * Lower left corner, coordinate axis 3 (optional) * Upper right corner, coordinate axis 1 * Upper right corner, coordinate axis 2 * Upper right corner, coordinate axis 3 (optional)  The coordinate reference system of the values is WGS84 longitude/latitude (http://www.opengis.net/def/crs/OGC/1.3/CRS84) unless a different coordinate reference system is specified in the parameter `bbox-crs`.  For WGS84 longitude/latitude the values are in most cases the sequence of minimum longitude, minimum latitude, maximum longitude and maximum latitude. However, in cases where the box spans the antimeridian the first value (west-most box edge) is larger than the third value (east-most box edge).  If a feature has multiple spatial geometry properties, it is the decision of the server whether only a single spatial geometry property is used to determine the extent or all relevant geometries.","required":false,"style":"form","explode":false,"schema":{"maxItems":6,"minItems":4,"type":"array","items":{"type":"number"}}},"time":{"name":"time","in":"query","description":"Either a date-time or a period string that adheres to RFC 3339. Examples:  * A date-time: 2018-02-12T23:20:50Z * A period: 2018-02-12T00:00:00Z/2018-03-18T12:31:12Z or \"2018-02-12T00:00:00Z/P1M6DT12H31M12S  Only features that have a temporal property that intersects the value of `time` are selected.  If a feature has multiple temporal properties, it is the decision of the server whether only a single temporal property is used to determine the extent or all relevant temporal properties.","required":false,"style":"form","explode":false,"schema":{"type":"string"}},"resultType":{"name":"resultType","in":"query","description":"This service will respond to a query in one of two ways (excluding an exception response). It may either generate a complete response document containing resources that satisfy the operation or it may simply generate an empty response container that indicates the count of the total number of resources that the operation would return. Which of these two responses is generated is determined by the value of the optional resultType parameter. The allowed values for this parameter are results and hits. If the value of the resultType parameter is set to \"results\", the server will generate a complete response document containing resources that satisfy the operation. If the value of the resultType attribute is set to hits, the server will generate an empty response document containing no resource instances. Default = results.","required":false,"style":"form","explode":false,"schema":{"type":"string","enum":["hits","results"],"default":"results"},"example":"results"},"featureId":{"name":"featureId","in":"path","description":"Local identifier of a specific feature","required":true,"schema":{"type":"string"}},"properties":{"name":"properties","in":"query","description":"The properties that should be included for each feature. The parameter value is a comma-separated list of property names.","required":false,"style":"form","explode":false,"schema":{"type":"array","items":{"type":"string"}}}}}}